# SOCKET DCC
langkah-langkah instalasi 
1. git clone 
3. cd socket-sbt
4. npm install
5. npm install express
6. npm install nodemailer
7. npm install handlebars
8. running pada screen/tmux node server.js -> port nya samain sebelumnya 8090
9. running node screen/tmux ews.socket.js -> jika port telah terpakai bisa di ganti
10. running node screen/tmux sbt-ews-api.js -> jika port telah terpakai bisa di ganti

